去首飾店買野俾女友一肚氣

『呢set幾靚喎，戒指，耳挽，吊咀』

「唔好買啦，嘥錢呀」

『你鍾意就好，唔該，就呢set啦，幾錢？』

「set你個頭，唔要喇唔該」

『....咁我而家個頭set成點？』

「咪又係咁」

『是咪好型？』

「一個柒頭囉」

『......』

....…

( Show Blocked User - BetterWorld )

漏左是咁的

不能只有我一個人看到

+1

吊咀 佢搵咩黎吊住你個咀

挽你老母
咀你老母